第一次做私補有咩要注意

幫人補數

用一本細簿仔每堂寫番上堂日期 同埋時間 你同對方家長都簽番名 保障番自己利益

唔好上連登r私補

帶套啦 好好醜醜都要負責任

不嬲都係每堂收一次錢

你係中介公司搵定點？有啲中介公司好仆街 以前比人昆過

每個人都有一大堆中學師弟

廣告都有賣 咪比錢中介

唔好縱容對方亂咁skip堂又唔補番堂
尤其係你到左佢先突然話今日唔補個d

試過㩒完門鐘打比我話係街
車費都蝕撚埋

我都試過 想打柒佢

個頭唔好開得咁認真
隔一陣你想hea hea地補/分返d時間落讀書你就仆街 hea補呢家野要從一而終